講明唔分化 散又好留又好 分化就輸

你當班狗on9？
擺明睇住我地黎部署下一步
因為今日散左一堆佢地咪唔入黎清囉
如果留咪又暴力清場拉一堆手足

散水撚都係驚比人拉比人打

冇人做得岩 總之分化就輸

總之係自己人 就支持

睇機管局網頁顯示
Departure cancel到聽朝7點😂
今日足矣...

認真睇分化帖文就輸了！

不犧牲，不被捕，來去自如
運作亦是要停，全世界都知因乜事停

留守撚 散水撚
係鬼先會講 自己人記得咪分化